求推介手機

要865
256gb
主要打機
budget 4千

4000有啲難喎

加多倍得唔得

4000大陸機囉

小米

2部m31,又平又正

4000想要865？
得嘅，淨粒U囉，唔駛4000

Gaming phone 黎黎去去幾個大牌子

正正經經搵份part time 再問屋企人借多少少錢

冇計
mi10

855算啦

865 4千即係中國牌子機

樓主都冇講過唔可以大陸牌子